韓午。

又幾垃圾

咁水derder嘅咩黎

大醬湯 都唔知乜嚟

寵寵寵？